支那G20開左記者會未

講咩？